鬧勇武嘅入嚟！鬧和里非嘅入嚟！

屌，你地咪中曬五毛分化撚招數囉
依家喺咁有人捉鬼
又有人係場上屌和理非

大家四個月前嘅團結呢？

唔喺唔比鬧
但唔該溫柔啲
你比人鬧都唔好受啦，咪有條刺喺心
大家都係同路人，咪再分化撚上身

六大訴求，缺一不可

推一推

六

大

訴

求